明明大家都有感覺,但就因為種種原因一齊唔到(求正能量）

首先雖然我知道我鍾意你多過你鍾意我 而你又唔鍾意long d話覺得會好辛苦 我亦都知道我哋大家Long d嘅話都會好容易好emotional 我又同你係人生唔同嘅stage
種種原因夾埋令我哋喺埋唔度一齊
每日比我繼續勇敢面對嘅其中一樣支柱其實就是果零零散散嘅whatsapp message,一聲good night一聲Good morning都已經令我感到好窩心 又或者每個禮拜兩三次幾個鐘頭嘅傾電話粥/skype,每次聽到你把聲我都會感到格外安心 (就算聽日係Final)
每次我一感到好失落好寂寞嘅時候,只要我一諗到我就快又可以返嚟見你,又可以好好咁攬住你,同你行街,同你去郊遊,送你返屋企,我嘅心都會好似充滿咗正能量咁樣令我堅持埋佢
我都唔知我哋繼續走落去會係點 朋友?或者有轉機變成真正嘅戀人?
蹤使我知道你可能會因為有一日忍痛唔想大家都咁辛苦斬欖,但我想做嘅只係喺呢一日之前全心全意咁愛你,令你感到我嘅愛
我愛你

:日日都見唔到佢好辛苦所以上嚟叫春

唔知有幾多人會明白我嘅感受

我明

明

可以點

我都明
不過我同佢一齊咗

同樓主個case差唔多，佢話唔想long d
返到黎我再問佢可唔可以一齊佢就block柒左我